# Bibliotheque

Prés de 3000 livres présents dans les bibliothéques ont étés référencés à l'aide de l'application Zoo for Zotero et de Zotero/save. Une partie des références a du être entrée manuellement pour cause d'absence ou d'erreur d'ISBN. 

Le résultat ets visible à l'adresse https://www.zotero.org/groups/4382027/letempslong/library

Ce dépot propose des exports de cette liste dans d'autres formats. 
